今次行動代號：first dead

好似十年咁